順豐送貨

係咪9號波唔送

問之前可以去先驗腦嗎

佢應該等緊個腦送黎

哦，怪錯左佢。
收貨後，佢又會出post 問9號波下有人驗腦嗎

真係好快，廣州去深圳2粒鐘，深圳去香港應該都今日完成